連燈仔連颱風都燈得走

燈力驚人

力場姐

山竹？

連燈仔吹奏得都衰九成
大白象出硬醜都比連燈仔救起
好心出少句聲

連登仔真係(燈神)

共產黨千秋萬代

連住燈

你2 3點左右上來睇睇就冇咁膠
佢地聽日要返學

樓價繼續上升